{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64982&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포쿠지홀리데이"
    },
    "text": "エキゾチックな雰囲気が感じられる新築一軒家プルビラです。 周辺には日の出ランドがあり、車で6分で行けますし、栄州山も車で10分の距離にあります。 客室を予約すると、共用プールを個別プールとして使用することができます。 入室時間は6時からで、退室時間は22時以降です。 送迎サービスは提供しておりません。 朝食は7月26日~8月8日の期間には無料で提供され、その他の期間には選択メニューが提供されます。 夏季には屋外プールと幼児用温水ミニプールも運営され、屋外菜園では旬の野菜や果物を栽培しています。 キッチン施設、洗濯機、カラオケ機器、ビームプロジェクト、ノートパソコンなどの様々な施設が宿泊施設に提供されます。 暖炉は利用期間と料金があり、バーベキュー施設は個別の屋外テラスでご利用いただけます。 最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者は入室できませんし、ペットも入室できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルビラはどのような雰囲気が感じられますか？",
            "answer": "プルビラはエキゾチックな雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には日の出ランドや栄州山などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室を予約するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "客室を予約すると、共用プールを個別プールとして使用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時以降ですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供期間や料金について教えてください。",
            "answer": "朝食は7月26日～8月8日の期間に無料で提供され、その他の期間には選択メニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設が運営されますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールと幼児用温水ミニプールが運営され、屋外菜園では旬の野菜や果物を栽培しています。"
        },
        {
            "question": "プルビラの宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プルビラの宿泊施設にはキッチン施設、洗濯機、カラオケ機器、ビームプロジェクト、ノートパソコンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "暖炉の利用条件や料金について教えてください。",
            "answer": "暖炉の利用は期間と料金が設定されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別の屋外テラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者の最大人数を超えることや保護者付きでない場合、およびペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 574
    }
}